香港人唔中意細機箱？

香港地少屋細，點解好似唔多人用itx機箱？其實好多itx機箱散熱都好好。點解香港好似好抗拒咁？

貪心 諗住遲d換大顯 加ssd

香港人唔鐘意細波？

唔識
諗住大機箱散熱較好
香港咁潮濕

細到機箱都擺唔落？

貴吖嘛

Itx主板多數貴過matx
我見有d matx箱都好細

D機箱散熱麻麻地 真係唔夠貼亂黎

最鍾意玩ITX箱

係

砌果個辛苦啫
啱啱幫人砌左部node202, cpu同gpu直接吸風, 熱條毛.....

第2部機已經開始玩matx或以下

用電話仲用得多過電腦
砌新機已經用ITX

好多人以為itx一定細
事實上散熱好嘅itx箱多數大到同mATX micro tower體積差唔多

又有啲人以為cpu gpu fan直接吸風就一定散熱好
事實上風道差吸到走唔到 困獸鬥

btw 轉咗用Deskmini

p50 路過

轉用notebook, 冇位放mon 加 case

用imac多年
近年一個月都未必開一次機

mATX
平衡點

不了，火牛線太硬

H200 路過,
上左水, 等緊開蓋

拉線好辛苦

ITX 電線,
你預左要CUSTOM MADE

簡單

itx箱擺唔落EATZ板囉

EATX

細機裝顯卡好麻煩

你計返尺租價錢就唔會貴，但散熱真係問題

YY

好撚醒wo 你

用緊node202細機箱好靚

以為會有世界大戰既我究竟怎麼了

張display用緊非渦輪
熱到仆街

都唔明itx有乜野用

要細既matx 某啲ATX都夠細啦

itx唯一既特點就係冇得走線冇乜走風位 一堆野塞埋一齊就當係電腦

matx 底版分分鐘差過itx
matx 冇人權

btw itx 箱本身針對文書/影音娛樂嘅
只係d 人想挑戰極限
design d 風度唔差又入到高效卡嘅箱嘅細箱

入高效卡 高級件既箱係唔可能入itx 既 因為唔會有itx 箱入到300cm既卡仲有位畀佢抖氣

itx 板就有好野 但itx 箱就不了

睇你想玩成點姐
ITX 上唔到自組水
咩高效野係做唔到嫁

所以ITX 定位不嬲係文書/輕度娛樂向wo

你唔會用ITX 但唔代表ITX 唔係好野黎

放唔入display

其實都係睇接唔接受到奇型怪狀既箱
不過多數主打細同薄既itx箱又真係用渦輪扇會好啲...
但有另一部用緊ml08+rx470個溫度都唔算差

itx支持者

砌我比較鐘意atx
不過睇用途啦 經我手十部九部都拎嚟打機

文書機 itx 無問題
我自己用itx, 擺房，幾唔錯。

唔打機 需求唔高嘅話 itx 好易諗好易砌
但係要又打機又要高需求高效能嘅話
就好頭㾗

有無atx細機箱推介

香港地咁熱仲用真正ITX個類機箱
最起碼都好似H200呢類啦

On9先用nose 202
識用用rvz03

Node

如果中意細
Mini pc 會唔會細d 呀？

H200成個mid tower咁樣
已經無咗itx嘅特色

我真係唔明itx箱有幾難砌
我幫fd砌開rvz01/ftz01/rvz03
有啲on9想砌node照幫佢砌
反正15分鐘內搞掂

散熱唔會差首先rvz03 gpu同cpu對出都有12cm風扇位
其次就係有放塵網加正壓設計
只要裝滿晒啲機箱風扇
散熱唔會差得過普通atx箱
除非要oc
否則連i9都應付到

唯一缺點係冇3.5吋hdd位
但正常打機裝os都係買ssd
就算真係要用hdd咪買隻2.5吋notebook hdd囉

靚嘅細機箱好撚貴
幾乎冇大廠出
好多時都要Kickstarter個堆搵

?

inwin a1 真係好靚

好可惜佢竟然仲係用atx牛cls
咁細個箱好心改sfx無咁嬲

PS4 PRO 會比隻訓上去

Node 202 + 9900K + 2080TI
= 貓都唔屌

如果真係無位，已經索性買notebook

1600蚊

你真係要打機
desktop replacement級notebook都唔會滿足到你

利申 desktop replacement級notebook 轉 ITX

佢連火牛

有個假設
砌機選擇用itx機箱嘅人係唔係大多數有其它電腦

用緊itx jonsbo u1 plus
size真係好細 17cmx22cmx30cm
2600x 同 1070 itx
散熱係差少少 不過我唔oc 換好小小嘅散熱器就ok
唯一嘅問題係itx係貴少少

其實有好多牌子都有出itx顯示卡
msi 有 2060 2070 itx
17cm長 基本上大多數細機箱都放得落

細機箱 主要係火牛選擇少 無乜靚野簡

有幾少
高budget sfx牛咪corsair sf系列
低budget sfx牛咪Silverstone

要普通atx細靚牛就evga supernova g3
又細又靚又多watt數揀，1000watt內都有

覺得細機箱個size幾cute

沒有最細，只有更細

deskmini

無知一問係咪指依家四四方方果d細箱?

我見好多款都好入塵，唔敢用...

之前砌過8700+1080入C10機箱
日日熱撚到煎蛋
明明已經配左D9L
用左3個月頂唔緊轉左280X

Rvz03唔會

8700出名熱
D9L點得

得罪講句
啲rgb燈好核突

迷你機箱用d9l
上網睇外國啲人已經好勁
如果唔係師兄會揀咩？

冇
我6500 + D9L + C10

大機廂轉mac mini 爽到

rvz03裝唔裝到大display卡?

用緊，部野全fanless, 好撚正，不過顯卡差d

用緊淘寶dc-atx...
不過部野食電就唔好駁

主板一隻, 顯卡一隻
一係就G大, 反正我唔捨得咁貴買淘寶野

用緊淘寶膠版，開放式平台

雙路eatx擺入atx箱，高階u，兩張高階卡，涼

inwin A1 靚撚到

裝到啦
可相容於13" (330mm) 長擴充卡, 寬度5.88" (149mm)

2700x + 2080 打機最高都係60 度左右
塵方面我都係3 個月左右就咁拎吹風機吹塵就算

咩箱

開放式？
清一色貓扇同rgb ram好似唔多夾

Define nano s 諗住自己改鋼化玻璃側透

GT1030咁撚細張麻你老母煩咩

當然有側板啦,無側板邊駛咁多風扇

新ITX機下星期完工
ITX係精品

大陸d 自製機箱
唔只我用緊哩隻,都仲有好幾隻散熱唔錯嘅

用左itx3年
夠細幾好
散熱都算ok

搵幾塊silverstone 磁吸dust filter 應該唔洗成開開機箱清塵

有冇link

直身itx case 有冇d好似廠機咁細？

好似呢部咁
Width 3.7" (9.26cm) | 2. Depth 11.5" (29.2cm) | 3. Height 11.4" (29.0cm)

Thanks

rvz 01 02 03
node 202

其實都唔成日, 我11月砌好後2月拎出黎吹塵果陣都唔係好多塵,我諗緊其實半年清1 次都ok, 不過剩用吹風機吹乜件都唔駛拆都幾方便

淘寶搜 神非機箱, 哩間d 機箱唔算做工最靚唔算平,不過我鍾意佢交貨準時, 前後同佢買過3 隻機箱過20日就真係20日起貨

唔似其他濕鳩鋪 拖完又拖,過撚晒交貨期問下幾時交到貨仲要比條大陸佬發我爛渣

~10*24*20 cm

i5 4460
B85
16GB ram
750ti
128G SSD
400w 80 plus power supply
2.0 speaker (built-in)
2TB HDD (built-out)

裡面重有塊功放板仔

如果唔落顯示卡，
可以玩asrock minidesk

我都想買 可以掛mon
310定a300好？

in 202 we trust

有冇咩推介
我有塊itx板但有張28 cm display, 2隻3.5，同埋一隻atx模組牛
之前諗住買silverstone sg13（呢隻我自己真係覺得幾靚）,但發現唔夠位擺
而家暫時睇中tt core v1
有冇其他箱推介？

用tt就tt
你鐘意直身箱定a4箱先？

A4機箱有冇邊隻擺得落我堆野？

我買左310，a300就出
睇你想食煙定Apu。

A300 j記有貨1300

node 304

hdd 任放

用緊
唔熟手既自己換條ram都好辛苦

用緊 Mac mini

呢隻好似幾正喎

最近都想買返部細機箱
筆直5000左右 巴打有無介紹

SFF要玩都可以好貴下
平砌又冇咩人會鐘意

知唔知邊間有佢個m.2 wifi module賣？

巴打落雙散係咪D15s?

隻箱好吸引 但係點解我好似search唔到

用緊C10，但係要擺display card, 又要擺DVD writer 同HDD, 啲線又長好難搞

仲DVD

d9l 黎

其實我唔想貼link, 攪到好似打手咁
【神非-A4X 定制A4机箱全铝 itx机箱 mini钢炮 sfx电源机箱】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥MXlmbB7Mebt￥后到👉淘♂寳♀👈[来自超级会员的分享]

冇前usb

dvd 用外置算啦

Blu-ray機下話，而家仲邊有人用DVD？

覺得sg13個樣好吸引但冇理由因爲個箱換牛，卡同hdd

我用大箱 間房大塵 個箱成部吸塵機咁

都幾貴下

細機玩唔到CF SLI

睇中左in win 303 rgb edition

itx 係咪應該放唔落正常尺寸既display 卡? 用緊Gtx 970，想轉細機箱，不過塊版都唔知得唔得

依家9成箱都放得落330display啦，個個都覺得要用短版真係好落後
不過有大部分箱要用渦輪卡先係真，普通卡會過熱

Itx 機箱加1

打機長開都唔覺得熱，風扇都好靜

Display card 用緊 GTX 1050 2G
CPU amd R5 2600x

有冇link，幾型

MATX + ATX牛最好. 用ITX不如用notebook.

Notebook 同 desktop 無得比較喎

matx 全部垃圾用料黎

費時再買個外置，其實好少用，係有時做野交相要燒碟

多數itx 機箱冇dvd rom 位
如果我有隻正版windows DVD 係咪用external dvd drive ?
Bios 點set ...boot from external USB DVD?

知條key 就 usb 裝完入key

屌，個ssd笑左

不過我個隻直程係條條fing

得隻windows 8 dvd
我要裝咗佢，再upgrade 上win10

仲有free upgrade 咩

Box 版，之前free upgrade 過，記得我ms account ?.

新機未砌 用Corsair 280x matx case

自已貼隔塵網差好多

有冇咩介紹？

淘佬 買磁吸網

Silverstone

試過
唉 間房大塵真係好煩 洗日要洗網

咁隻底部可以裝多2把fan 散熱完全冇問題

洗網咪仲好過洗箱入面
就係唔想個箱入塵wo

RGB 啪啪啪

對rgb麻麻地 砌完應該唔會長開rgb
砌全白機見Corsair 有就成set

用咩機箱係睇乜野電腦台
機箱放地下 或者書台有一層係特別大比你放主機既
話閪知個機箱有幾細咩
反正多左出反既空間都放唔到其他野
有人話細箱係custom made
其實書台都係
想慳位既人一早買晒mac 機 notebook
中價市場 可能會打下機但又唔熟電腦既人梗係寧願揀大箱預日後有咩事
到最後其實真係會買細機箱既人根本得本身想買既人
對於普通人黎講根本無專登花功夫去做既吸引力

呢隻咩箱

唔該你 我之前睇中 dan case sfx

屋企有部Ryzen 7 2700用RVZ03

用緊deskmini
極爽
得部電話size大細
做到哂想做既野

自己整?

HDD散熱會唔會好差
二隻3.5又近,個位又無風扇

想問下有冇MATX平靚正推介？最緊要細啲 換ITX要換晒板同U唔考慮

師兄想問下你係咪用atx power supply?

用緊Silverstone PS15
好正 細細隻 有玻璃 $288
$399送多2隻RGB FANS
或許你睇睇大陸牌子
Jonsbo C3 Plus/U3
鋁箱 仲細隻 不過走線有難度

難upgrade同唔抵

有冇正方體cube case 介紹？最好有DVD rom 位

其實依家好多ATX 箱都已經冇ROM 位

C10 mini itx

唔介意散熱差d有in-win 301
外觀細隻又靚仔但係走線要啪膠板

ITX 冇得插四條 RAM
用緊 2x16GB + 2x8GB 嘅 MATX

asrock X299E- ITX/ac

HDD位有冇風扇?

Fractal Design - Node 304 有冇巴打用？

我

有冇伏？

玩咩...用緊 Desktop RAM，換呢塊要換埋做 Notebook RAM，一闊三大

Rog Gene

冇，itx 箱預左細
但佢設計已經算係好好
頂多係風扇位太少

諗緊in-win chopin, rvz02, node202, 三個嘅size都ok
唔打算裝display 卡係咪用in-win chopin 就得？
定係買大啲可以遲下加野？

你用atx定sfx細牛？

301真係好撚正 前面同個頂無穿窿 所以on9上置火牛